（提醒）Sony用家請記得使用正確眼對焦模式

對住人set人
狗就set動物

野餐愉快～

想用犬相交個動物比賽